A0女揮手區（55）

係地鐵開post好差恥

我果次係響行人天橋行住開

睇路呀ching

一心二用無壓力，平時都係睇住小說行路

成班男人扮咩女人

你話男人就男人喇
性別真係咁重要咩？呢到都係志在吹水互相鼓勵同放負

咁快55

開Post雖羞恥但有用

皇上

男女有乜差別

結衣 逃恥

係呀
已出pool人士
古絲妄巴
十二月的魔蝎座
未出pool人士

又嚟放負
啱啱又見完工 覺得自己好垃圾in得好差
愛情已經冇唔想連事業都冇

魔巴都

周麗淇結婚

魔巴出咗pool都幾個月了

唐僧最近忙咩咁耐無上嚟

犀利

返學同做gym

魔巴同邊位絲出池

好似係圈外人

又係同個阿叔同房

香港平均女仔有冇165cm高

依度絲打平均值(好似)唔止

真嫁
168up?

又一個po

我below mean sor

Cdrom

幾正吖

可以裝人沖涼

阿叔裝佢

松松（抱抱）加油呀，畀心機
我都係係個持續搵工嘅狀態
有offer嘅我都唔想做，宜家炒散度日
我今朝都去咗in份part time，今次佢請我應該做

麻甩柒

認真喎，對面用枝望遠鏡／100400就春光一覽無遺

明明就快要投身社會
但in親個感覺都係自己未夠班

係咩pt嚟

無人會想睇我，唔想深究

Gym同泳池

上次我去越南，酒店係沙灘到，日日畀個太陽曬醒

馬爾代夫都係，喺間房一出去就係沙灘
游完水就可以行返入去沖涼

初初係咁架
啲嘢好似又難又複雜咁
但做做吓就會發現原來事情係外人先會覺得困難
做開做慣其實唔難

有無絲打需要PTBF

💁🏻招一名高質ptbf陪小妹過聖誕💑✨

我返part time要申報，不了

好難想像個組合係點, 斗真咁靚仔點mix星野源?!

原來開到55, 留名

揮手

三pair結左婚，平安夜就中同果pair，聖誕+除夕就IVE兩pair，然後分兩次團年，剛剛好塞晒所有節日

做下家務咁就一晚

好

習慣咗晚晚同paper談情，宜家交咗佢瞓唔着添

恭喜晒，終於告一段落

唔好掛住佢啦

好耐無入, 絲打仲講緊個上司?
仲掛住個果友, 未有新對象?

依度有無巴絲有睇小薯茄？覺得依條片好sweet

朋友同家姐拍拖都好興帶我出去做電燈膽，日日有live睇，自己一個唔睇呢啲嘢自虐了

Black Friday 買嘅手袋終於收到
等咗成個月，變聖誕禮物

Post上嚟睇吓啦

平安夜pure收8點

唔想咁早返屋企自己一個又無地方去

師兄都係去開pure?

貪無人sell又高質

各位好

聖誕快樂

好悶

同事出咗去hea，又得返我一個
冇嘢做真係好慘

拆屋中

係到恰緊眼瞓

放十點？

tst開始封路

依幾日不宜出街

以為今日會多啲人上水
似乎個個都有節目

你搵到702絲未？

同親戚過
講到後生仔平安夜點會冇節目呀
我：

咁乖女陪屋企人

咁多位巴絲聖誕快樂呀

merry xmas

Merry Christmas
真A0，多年來都毒拎過聖誕

沖個涼 訓教把啦

仲拆緊屋

Merry Christmas

想問女仔出到黎做野係咪會變，成日同狗公講咸野，又出夜街

靜到

淨返毒J係到

本身格衰 環境一變就會露出本性

大家今日有咩活動

返工

服務行業定係要睇住外國個市？

每當同事出去食飯得我一個就會發生kam嘢

發生咩事

無約咩

佢去family trip
Btw, Merry Christmas

啲客做柒嘢

Merry Christmas呀
搵朋友去街街囉

我相信你能力處理到嘅

出咗pool 個啲拍緊拖，未出pool個啲去哂旅行

搵十五松 再唔係我都好得閒

我兩日都同屋企人過
今日都訓咗大半日

係屋企摺下摺下好了

完了吧如無意外
過咗12點要重新做人

係啊係啊 你又知嘅

Lonely Christmas 唔想俾人問聖誕去咗邊到玩啊

喺屋企休息才是皇道

執完行李，陣間開開心心去玩

幾點機呀

你係一直去旅行果啲啊

錯！梗係返工 人地洗錢我揾錢

返工即係話俾人知你聖誕冇人約啊 喊

冇人約又點呢 一樣可以過得好開心

今日同我返工個同事都咁講

年青人，究竟有咩動力，驅使你喺聖誕節工作呀？係愛呀？定係無人約？係窮呀！

就嚟俾啲仆街同事笑 俾我死撚咗佢算，講笑

做咩踢爆我
咁我唔去旅行返嚟咪有pool出

Betty咪啊你

到底幾時先到我

上嚟圍下爐啦

機巴飛站
我
算我call uber

咁慘啊

Checked in?

乜你咁衰笑人㗎

應該上到機掛
btw可能巴士司機睇唔到你姐

地已落
8度仲感覺仲暖過香港18度

笑一笑世界更美秒

妙
去到酒店 check in左?

因為無咁濕？
喺英國得幾度都可以着短袖，但香港十幾度都要着褸

呢到落雨

咁有咩做
喺西湖邊漫步？

係民宿hea緊

間房大唔大呀

民宿道門向外推
個啲防盜方法都係畀向內拉用
搞咗10分鐘終於令到道門開唔到

聽朝開唔到就好笑

聽朝先算

做緊咩？你地三個一齊瞓？

我自酙自酌緊

Anything good?

今日最大成就係行咗沃爾瑪

lm

咁靜既

同全盛時期比，少咗好多人啦

人

少左國王 同 夢巴吖嘛

全盛期係幾時

有呢樣野架咩

好似有段時間兩三日就推爆一個post

咁就交比你接力啦

有一日一個

人地可能出左pool呢

食嘢，坐係度覺得唔飽係咁食，一企起身飽到頂住個肺

食咗咩呀？分享下

女好小A0

莫道你在選擇人 人亦能選擇你
好多絲打唔係條件唔好，只係遇唔到一個適合嘅啫

一定係太瘦了

落雪

幾好呀
我都好耐無見過落雪

A1揮唔揮得

歡迎~

好痛 星期二晚被分手

聖誕節先嚟分手
有咩唔開心可以喺度發洩下

我好想挽留佢 我好想做好d
佢想要自由 我比多d自由佢
我想要既安全感 佢比唔足夠 我可以要少d
我淨係想同佢一齊返

聖誕完左 又到倒數 之後新年 然後情人節

你個名

說服唔到自己

俾啲空間大家啦，過一排再睇下點
無底線嘅退讓只會令你顯得好卑賤

不過真係幾凍，個鼻凍到紅晒

有無着多件衫呀？出街帶多個口罩啦

好奇想知
男仔點先比到安全感女朋友

不如問下女仔點先覺得有安全感

又係
點解我會掉左性別問

咁黃蛙點樣先有安全感

仲唔係我

每個人定義唔一樣，男既起碼有份穩定既工，有責任心

連登會唔會識到正經既女仔?

點定義正經女仔
你又知你口中嘅“正經女仔”平時唔上連登

正經定義:唔煙唔酒唔蒲吧
利申:正經男仔

大把咁既絲打啦

對對情侶都唔同
有啲女仔覺得男仔要俾哂所有嘢佢知先覺得安全
有啲覺得男仔痴家嘅 分分鐘屋企唔鍾意自己個男仔就會揀分手所以冇安全感
有啲覺得個男仔身邊一個女仔都冇就好安全
有啲人淨係講個信字就夠
摸索呢個安全感嘅標準其實都幾難

咁夜仲未瞓定起咗身？

但係偏偏識唔到

聽晚大家去邊度倒數呀

自己張床

人地屋企

俾人放飛機
做自宅警備員算

係機場呆坐

幾點機呀？
今日應朋友邀請去咗佢教會崇拜

上機了，落雪好靚

圖呢？

唔係坐窗邊，影唔到

一路順風
返到香港報平安

去睇星

好浪漫

明星呀

邊位藝人咁巴閉

喂 我a0男wor

歡迎你

同tonick倒數

Last Christmas 我結識左你
And the very next day 仲借錢比你

有下集喇

我 咩大時大節都係屋企對住電腦過

夢巴

今晚點過呀

未知去邊倒 有咩好提意

好耐無見

妄巴諗住去邊 我唔覺意撞下你不如

同古絲倒數啦

或者去新城市廣場睇Tonick

咁刺激

獨自倒數

去玩貓

一齊

大嗌魔羯巴

主席, 我要求點人數
有幾多巴絲好似我咁宅喺屋企

hi

慘慘豬

臭蛙喺香港定外國

我與你們同在

香港

仲有2個鐘

有我喺度陪大家

呢度有件

新年快樂

新年快樂，講下2019有咩願望吖

新年快樂呀各位！
希望大家今年搵到另一半

希望世界和平（港姐tone)

新年快樂呀咁多位巴絲
蜜運中嘅繼續恩愛，單身嘅快啲搵到另一半
讀書嘅過3爆4，做緊嘢嘅工作順利
最緊要身體健康

世界唔和平，好難兒女私情

Happy new year

無㗎，你幻想下依度全部都係麻甩佬

全部都胯下有巨龍

諗起Tanya好耐之前講過一日無普選一日都唔會結婚

去馬場運吉

有冇小賭怡情？

中學同學結婚啦
我仲係A0
27歲了

中學同學、大學同學陸續結婚
依家表弟都準備結婚，已經麻木咗

貼士

我屋企人都係買電腦飛咋喎
貼士就係3T一注獨中獎金可高達1800萬，但係已經截止咗

今晚ViuTV有叱咤
支持本地樂壇

睇呀

好想睇古天樂唱live

有冇去都係問題

Viu唔係live 睇yt啦

已經諗住儲錢去外國買姑婆屋

早兩日係蘇州，有諗過係個到買幾間平房，一間自住，另外幾間做hostel，咁樣單機過下半世

啱啱先返到屋企咋
電視睇可以向屋企人推廣本地樂壇

不如一齊

我ok有個照應
過多十幾年嫁唔出年地一齊睇樓
去旅行啲朋友話我家務小能手，煮飯洗燙掃地拖地都難我唔到

好 就咁話啦
我係煮食方面有啲弱 其他都可以

姑婆隊友get
其實我真心想大家都嫁畀個如意郎君，如果嫁得出我會開一圍畀大家

Hi咁多位A0女

呢到一圍應該唔夠畀我地坐喎

坐大脾

好想快啲飲到702嗰餐

記得養貓

十字都未有一撇

我到時應該打開大門來者不拒，貓狗皆迎
希望柴絲唔抗拒

男人拒唔拒

其實成日話“十劃都未有一撇”
嗰十劃係咪簡體嘅“愛”

疊上去

咁啱呀 貓狗我都想養喎
我地養幾多好

順口 only

你唔介意我多多都肯湊
個畫風好似情侶討論緊生幾多個B咁

支持多元成家

諗起有得養就好興奮
02絲有冇話特別想養咩

我想養大狗，威風凜凜
貓我估我棟係門口會引到一堆

正 自來貓
其實如果有得揀我想養杜賓

我除咗芝娃娃基本係狗都鍾意，特別偏愛大型犬
真係想養嘅會係金毛尋回犬

芝娃娃係惡夢

蘇州感覺唔錯

蘇杭非常好 大陸最住得人既地方
其他大城不了!

有咩玩 我都想去

參埋我好ma 我貓狗都ok
2019年繼續一個人過

2019先過咗一日啫 唔使咁快絕望喎

見到周爸爸攞獎好感動

好舒服嘅環境，食飽飯沿住個運河散下步

蘇杭既交通燈係真係存在 ，d人係會等燈
呢點係中國已經好值得玩

好L7眼瞓

好正 我都想搵個有靚景既地步慢活下

蘇杭人竟然咁守規矩
祖國清泉

咁又係

sor，啱啱起身

d境同建築物都好靚

想問下有邊個出左pool啦?

呢度係誕生左對情侶既

又想買嘢喇hi

成個po集咗成年嘅運畀晒佢地

買啦買啦 2019成年都未買過野

今年再集過 可能好快到702絲呢
我就儲定姑婆本先啦

想買hifi
天龍定罪大
就嚟閤屋都罪大啲嘢

一齊儲快啲
我同柴絲夾好係蘇州買姑婆屋，有興趣可join，搞手只求打個和

你哋就好啦

我都係
仲有電視、sound bar

快d祝佢地開個A1揮手區

靜靜地行過

靜靜地咁尾行

時間過得好快

好快咩?

好快又新年

準備接受三姑六婆嘅審問啦

好負面嘅諗法

繼續返工避年

十年後仲有冇連登都未知
呢度可能好多人仔都生埋

仲有Split 三集

我就係睇咗Split，遲遲都未睇返Unbreakable

靜咗

你唔喺度嘛
Btw睇ViuTV嘅《人住公屋 我住公屋》，發覺去外國住公屋都唔錯

新加坡啲組屋仲正過香港啲X璽

一齊移民過去

新加坡真係幾好
如果我移民都會揀佢
始終華人社會為主

想星期六日搵啲野黎學
諗緊學運動/畫畫定日文

我好愛香港，香港係獨一無二，冇一個地方係會同佢相似，所以我會死守香港，生仔救港
不過到我貢獻唔到香港做廢老嘅時候，我會離開佢

Agger
始終覺得香港人係最勁 肯搏肯捱
其實對前景又唔洗咁悲觀
每個香港人都應該要清楚香港既價值
唔好咁易放低個底線
同屋企人朋友得閒都可以講下
我信香港人可以繼續守護到香港

或者兩位絲打都講得啱嘅
但我覺得“香港”唔單單係一個地方，係一種文化、價值、信念
如果依個地方繼續腐化落去，我寧願離開自己嘅家都要捍衛我所鍾愛嘅文化、價值、信念
好似猶太人一樣深信終有一日可以“復國”

集思廣益：復活節想做孝女帶娘親去旅行，去邊好

泰國

首先foul咗韓國，之後你講過娘親係港女，咁日本囉

但睇住每日啲新聞 再望下個樓價 再出街體驗下個種擠壓感同四周都係普通話啲香港人越來越西口西面
真係好難唔悲觀

睇下你老母鍾意做咩
或者佢有冇邊到未去過？
其實都不外乎日韓台星馬泰

女人都係鍾意買買買
探緊佢口風睇佢想去邊，暫時覺得佢比較想去日本
我去完蘇州佢睇到相都話想去

好耐冇入黎
依到依家有邊個出左池?

都仲係呢到產生嘅一對

仲以為有新進展
大家加油

睇咗下機票，貴到我打咗個突
都係夾day off非旺季同佢去

旅遊旺季嘛
返工返成點

食完藥，坐係到係咁釣魚

就25 a0

感冒？

12月尾帶住2個病人去旅行，應該係畀病人傳染

你果個蘇州行係醫療團黎架咩

我係團隊嘅大夫、看護、保姆兼翻譯

直頭係兩個團友嘅媽媽咁

萬能導遊

我對於情侶放閃已經冇感覺
好似有啲特別技能練成咗咁

搵工搵到好灰，係咪我自視過高
有份好好嘅final in完最尾都衰左

我已經無視左好耐

終於盲左

巴打你又出左pool未

咩工嚟
唔緊要 可能最尾搵到份更好呢

巴打之前好似見過你
咁耐以嚟冇進展

邊有咁既機會

樓價既話 我既選擇係抽住公屋先
第日如果有仔女 一定供佢地去教廣東話既學校
唯有見步行步囉
每個地方都有好有壞 香港唔會例外既

巴打幾歲
又唔好咁灰 緣份未到姐

啱啱20咗一陣

比邊個閃親
呢d野話唔埋 祝你早日閃番佢轉頭

仲細過我 我都就21
咩事A0先

我係女 仲要les

有冇試過用les既交友app?
個d幾方便咁 同埋一嚟就知大家鐘意女仔

有冇鐘意人咁

樣 性格

唔好咁sad
樣正常心地好都一定會搵到女
更何況個樣有得執既

心地好關咩事...

樣算一般啦
咪都a0

I know that feel bro

有鍾意嘅人 但佢唔show我

你知唔知佢性向

女仔角度出發
樣一般 心地善良對我好
其實都會接受
你估個個都大隻靚仔有錢咩
正正常常咪得

可惜識唔到你咁諗既人

我試過去D party，一開始都一大班人一齊玩，到後面開始食野傾計講起自己職業果D，我一話係文員就開始冇女同我傾計 連想俾佢地發現我心地好嘅機會都冇呀陰公

無記錯巴打係政府工，啲女仔大少少求安穩就發現你係筍盤

我記得有朋友講過les bar大多數係嬸嬸
除咗用app仲有咩方法呢？喺Pride Parade識人？

如果佢肯講句佢接受唔到 我都會好過啲

唉，希望啦。

探下佢口風？

香港仲有好多女仔都係咁諗既

但亦好多會覆你一句“你係一個好人”

想知青蛙是咪好女仔

森巴上水

好多c9同事都讚我好人

估唔到有人記得小弟

some巴
記唔記得我

一時三刻唔記得你之前叫咩名添
係咪 工作巴?

係
有人記得我

人間有情，連登有愛

係囉 咩風吹到森巴返嚟呀

唔係

我18歲A0

男

啲人上返水了

18歲仲有大把世界啦
升u未呀

yes

Hi
巴打你個名

Ocamp 應該好多女

🤮🤮🤮🤮🤮🤮

咩事

冇乜女，即使有都係🤮

有u都好啦

正價睇醫療卡啲醫生都係睇唔好㗎

個醫生同你唔夾

你有無要求佢開特效藥？
Btw醫療卡唔一定俾次一等嘅藥，我舊公司用Bupa，醫生費用同藥費可以分開claim，所以次次都要求俾好啲嘅藥

我次次病親 食半份藥就好左

好想死

唔好咁啦 你實會搵到個鐘意你既女仔
唔好灰心

女姐
點解要為女死

女死女還在

男人女人更可愛

希望佢快啲同我講佢嘅感覺

佢知你鐘意佢

知

Fingfing

但佢冇表示？

我好耐冇試過傷風感冒，上次已經係17年嘅事
我一係唔病，點捱都唔病，一病就病到仆街

病來如山倒呀，呢啲病就係因為捱捱下谷埋一獲黎料

夢巴 好耐冇見
識到女未

柴絲

唔講啦

兩邊都好耐冇見你上水喎

比條女夾住點上水

Detail please

恭喜晒，又有好消息

同事

又要揾intern同part time了

留名

恭喜哂

好耐無見各位，生活安好嗎

還好啦
巴打近排點

掛唔知唔見人影啦
恭喜哂
得閒上嚟吹下水啦

會啊 不過見你地好似都無乜人先無乜上

知道
大家都多d蒲頭

蒲頭，今日好有童真去睇“無敵破壞王2”

夢巴
點識架 新同事? 又話你身邊得啊嬸既

還是繼續a0啊，返番長工，圈子依然無乜人

年輕才女

[member]返工俾條大陸女人迫我講普通話我扮死話唔識講係咁講廣東話，個女人最後焗住要用英文對答，仲臨尾想攞尾彩叫我練好啲煲冬瓜因為我係chinese /member]

唉屌柒左

問佢點解一定要識講官話？香港講粵語好正常呀
唔係識唔識嘅問題，係原則問題
所有外交場合都係用自己國家語言架喇，如果連粵語都捍衛唔到點捍衛其他文化同價值

佢叫到政府將煲冬瓜加入去官方語言，我咪會講囉 我面試嗰時都唔考煲冬瓜嘅

得閒識多d 朋友囉 擴大下個圈子

很想要吧

做咩返老還童 好冇睇

Disney旗下咁多Intellectual Property，搵下彩蛋幾好玩，同Do姐配音有加分

唔得閒，廚師

a0 男有無得係度match 番個

想match啲咩？
男？

參加公司event識既

其他department？定第二間公司？

同事應該同公司啦

同一間公司 詳情唔多講 癈時自爆驚有人知比人相認

應該好多人都係同事咁識男女朋友既
唔識咁驚

你最近忙咩呀

交assignment 呀
Exchange 唔洗考試 但要上網交 assignment
好想出街玩

你係exchange一年？

唔係呀 一個sem
而家返左嚟香港都要還exchange 條債

有咁耐風流
加油啦，幾時dead

18號

好想快d做完佢出去玩

仲有5日
Btw我16號生日，快啲做完陪我去迪迪尼

我同你去吖

乜咁啱
我個好朋友又係呢日生日

其實我就係你好朋友

如果係嘅話，咁魔B係女女
巴打們快啲

打算點同我慶祝

This is...

原來

就嚟做完 期待緊放監

做完份功課 聽日終於可以放監lu

恭喜哂，幾時開sem

就快啦
我既winter break 咁就冇左